全球確診逾千萬美突破3百萬 特朗普促學校秋天重開

全球確診逾千萬美突破3百萬 特朗普促學校秋天重開
2020-07-09 HKT 06:02

"特朗普表示，德國、丹麥、挪威、瑞典及其他國家的學校已經重開，並沒有出現問題。"

"(學校重開)對學童及家庭非常重要，(特朗普)又聲言，若學校在秋天不重開，聯邦撥款會被削減。"

"秋天改為網絡授課的院校，所收外國留學生將不獲發簽證，哈佛大學和麻省理工學院已經入稟，尋求法院發出臨時禁制令，阻止美國政府執行這項命令。"

學業要緊

佢究竟想唔想連任